其實牙邊個基沙文勁係邊…(笑)😪

我地曼聯比機會你你都唔黎😛

連加特兩年內超越牠

其實買到牠都係做後備😂

前邊3個
MK/ 馬 福/伊巴 Lin/馬達

中場3個爆炸 靴仔 普巴
後備朗隊 卡膠

牠來都系當做intern 學下野咁😂

樓豬好搶口

清好落力反獌

點同 條curve 唔同

阿=澳門大學試
我地曼聯=香港AL

基沙文係曼聯合格當贏
係阿仙奴就A 硬 精英

你又邊位

咩係搶口牙

我愛曼聯😉

係 所以出左你呢d 閱讀理解負分既人

搶住幫我口交牙

屌你老母我處女黎

大佬好沒

😝

3年後仲係度先講啦1

比機會佢齋坐就拎齊英超歐聯都唔黎

唔使做高人工又有冠軍都唔黎
而家d 8,90後😞